粗粗地一人一信攝入大廈意見箱！！罷睇TVB

致 XXXX管理層，

近日因反送中事件，警察多次挑釁示威者以致造成衝突場面，但TVB報導嚴重偏頗及刻意隱瞞事件真相，甚至多次瞞報警察無故暴力執法如毆打記者、毆打手無寸鐵示威者、毆打女性、對失去知覺者加害如拗斷手腕等。

本人在此懇請 貴公司管理層罷看TVB， 此舉並非偏幫任何一方，只希望 貴公司能對本座使用者給予了解真相的機會， 罷看TVB可以轉為收看VIUTV或港台31，一樣有新聞收看，但其所報導內容更為中立客觀陳述真相，在此再一次懇請 貴公司轉台，感謝！

祝工作順利
xxxx租戶之一

推啊！！！！！

狗狗聽主人唔同指令實在好大壓力，應該就來爆煲
係時候搵傳心師

推

push

呢個掂！讚成！無風險，底成本高效方法！

連鎖式餐廳 又好咩好都
總之公開場合播TVB嘅都可以套用，
完全冇成本，最好自己了多幾個名聯署

睇錯以為你話一人一信攝入自己大廈每一個信箱

推到TVB執笠

我無野講

有需要就快啲print出嚟用

入左封信隔兩日
大堂電視都熄鳩埋
大家快啲做
拒絕思想操控